《東莞之珠》

鐵路彎彎向東走
走到常平去看一看
東莞之珠我的愛人
你的身材是否曼妙依然

鳩兒彎彎的港男
夜色深深 北上沖關
東莞之珠 整夜未眠
守著仁Ｋ桑拿每周的諾言